啲本土派成日話蘋果日報都未向陳巧文/本土派/義士道歉, 得罪講句, 唔通佢道咗歉你就會肯課金???

咪一樣唔撚會

監躉加監啦

肯。

嘩你講野咁涼薄, 燒國旗義士/區諾軒有咩得罪過你???